[23-07-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

20分

to be or not to be...

6 days left

訓住都win....

go 270 la diu

成隊比人屈

gap die la

又冇暴力9推牛創喎

拿拿臨平左先

你邊隻呀

2382 put得少少.......
no meat eat....

D7PCBC

玩夠燈掣十木

而家d 波動，每日trade 10-15分鐘都夠食

今日打和啦，super

薑汁

Diu rice lc20

all gap die
gg

唉

28500

磨緊播

不好意思
小弟是個弱弱c排
平常排位主要玩輔助 跟 凱撒路
昨天的其中一場排位 我玩美娜
開局我方的菫打法比較兇
有幾次沒有注意到中路閃了敵消的記號
所以被對面魔龍路直接殺了
其中我為了想保他結果也送了兩顆頭
加上兩次都沒有保成功
所以造成比數變成尷尬的1：4
這時候我方打野菲尼克看不下去了
他開麥跟我說:
你是輔助你要保好射手
我也開麥跟射手說叫他打穩一點
接下來對方4個人入侵我們家魔龍野區
這時候我方在魔龍路只有我跟菫
結果菫一個一技滾完馬上被對方貂嬋凍注 順間蒸發
我看我一個人打不過 而且我也殘血
只好回家補血
結果我們打野就有點生氣了
他問我怎麼沒有保好射手 你是坦克應該要坦傷害啊
我回他說:我坦不太住
接下來幾波 對面都維持著三個人壓我方魔龍路塔的攻勢
由於我方凱撒路也被對方單殺了幾次
在打野和中路大多時間都在支援凱撒的情況下
我們魔龍路的外塔內塔都掉了
我也因為想要硬清兵又死了一次
我倒了之後菫也立刻倒了
這時候比數已經到了2：10
我方打野也受不了了
直接跟我說沒看過觀念這麼差的輔助
射手都不保還送頭掉塔
最後在全線崩潰下我們直接被拆主堡輸了
小弟想請問各位大大
我這場輔助的觀念有哪些是需要改進的嗎？
如果遇到射手比較衝的是不是應該要盡全力去保他？
還有硬清兵的觀念是不是錯誤的？
謝謝大家了

100+ 180-👋

射手無d自保能力好難輔

咁都幾好玩

仲要幾耐玩range

🤫

sor 🙇🏻

rb

機會嚟啦飛雲

雷左4CHING

清...塔拉第一件出野斧GA WOR

yes ar,我用野斧
後期見比人打到咁 先轉

add me
me carry u

呢個成交量抽上去...

更加冇必要轉...你唔係團戰輸出...

我都明
應該肥左先出去頂

一開始比龍馬恰

上四有大絕應該DIU DA 驡 GA WOR

今次大鳩伊朗

玩大佢就攪笑

150+ 260-

wa diu give me back

WA DIU HO DOR 暑假特產

Break Dh ho ng ho

u win all la.....

夾公仔下下比人讚

760沽沽.......守23....

1093 屌死D莊家.........

ME IS 夸克本人

一拳好正
衝入去
2>1>普>3>1>斬殺

爺西冇力？

ng ho ar
gap die la

隻股郁左先開返5格bid ask...之前開成十格把鬼咩屌

lunch已經lag到仆街...
順風5v5變4v5再變3v5...

728閃......

sing

有d暗湧...

磨太耐？
要上就應該上左

me worry BJ , but me ng want ... headache

近呢2個月都係月尾郁手..

749沽沽守16......

...

渣個水返黎HIT埋.....

暑假開始後有更多死了先嗆聲的人。
這種人的心理特質:死了很丟臉,先趕快嗆聲怪隊友,讓人以為是隊友害他死。

這篇要教大家應對之道
以下實戰中都發生過。
______________________________
情境語音篇:☀
乾you娘的老××,不會救?不會殺?

應對1:趕快叫女友或妹妹或媽媽或阿嬤回答
"嗚…我不知道啦…你不要那麼兇"

對方:"喔，我不知道你是女生。沒事沒事"

應對2:要比對方更兇
"乾you娘老××,塔下怎殺,連站位都不會,去給人××啦"

對方:"怎樣,不爽喔！"

"乾you娘老××,哇勒乾you娘××,你怎不去給人××,哇勒乾,講話啊！乾you娘"

對方:
______________________________
情境文字篇:☀
××白痴嗎？不會幫?不會打嗎？

應對1:剛罵人的對話已經拍照下來了，等等買晚餐時就順便去警察局備案,兩星期內應該會收到傳票,到時候在請你北上開庭。

對方:(無聲)

應對2:如果你是3排,對方可能是雙排,利用對方朋友達到羞辱
"凡恩那超廢射手你朋友喔？那麼爛還敢嗆人"

對方:(鴉雀無聲)
________________________________

大家無聊可試試

夾死了

頂 又話升

頂 又話跌

唔係怪 真係唔識睇

28500 faith

DB! 唔好咁準得唔得...

284 算啦好嘛

28284

咁打和啦, super

u win all la...

108了

3pm

all set
食m 記先

仲深喉d...

man run sir

220-/300-

193+

唔好跌咁急啦

drop end

ok 叫鴨

sing!

D7BC

DOU NG G P MUD 9...

認同請分享

Share and liked

ccc

個個月都搵一兩日爆單邊開完倉行range就好

計我話日日上落市最好，每日玩十幾分鐘就得

Tai lo ar...not everyone is man run

me shoe dou let other hum lun wor ching ...

大佬呀...

造型方面感覺也沒新意了
不是一些黑淒淒的造型
就是最近的泳裝造型
剛看是很清涼，但滿街的泳裝也是會膩
畢竟去年就有三隻了
還不是每隻都OP到能拿出來玩
.
已經兩個多月沒動力儲值了.....

買左一拳....

個skin...

729 CHANGE BIN JE 英 HO...

i think u have all....
i can only change 00
其他all have....

突耳/00

you gays win all la...

00 >耳

叫我點股呀

有無傳...

丁冠豪連海之濤都收

無馬比佢 我直情覺得佢係捱義氣走出黎做

gun!

g持❗️

另外，人稱「六爺」(因他上季贏馬超過60場)的羅富全於晨操差不多完結時出現，不過就未派馬出操，他表示過多一、兩天才遣馬開操，現時只是視察環境，而今季馬房將大換血，所以現時養馬量跌至49駒，但預計9月前最少有10駒來港，兵力絕對不成問題。